網上行 + PCCW 家居電話 續約

港島公屋
現時用緊網上行200MB光纖入屋 加 PCCW家居電話, 10月頭到期
價岩可以提早續/簽